無知一問, 連登仔既所謂核彈, 除左哦一聲之外, 其實有咩用？

老婆出黎睇連登仔又放核彈啦

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

核彈左咁多次, 有邊次係有人回應到？721 831？新屋嶺？

你咪阻住冷氣軍師打飛機啦。

連登仔：核彈！->

林鄭-> -> ->

都唔係打既, 大家都係等佢地有法律制裁, 但sorry香港今時今日已經唔講法律姐

經過三個月仲未訓醒？

我就等睇「司法最黑暗一日」